\documentclass[a4paper,11pt]{article}
\usepackage[french]{chetor}

\title{\bfseries Animer une initiation à la cryptographie\\[3mm]
  \sffamily \normalsize (sans être cryptographe)}
\author{Itsaka Rakotonirina}
\date{}

\newcommand{\keyinfo}[1]{\themaline{\itshape\bfseries #1}}
% \newcommand{\timeinfo}[1]{
%   \begin{wrapfigure}{l}{0.11\textwidth}
%     \centering
%     % \vspace{-\baselineskip}
%     \begin{tikzpicture}
%       \draw (0, 0) node[inner sep=0] 
%         {\includegraphics[width=0.1\textwidth]{files/timer.jpg}};
%       \draw (0, 0) node {\textsf{\em #1}};
%     \end{tikzpicture}
%   \end{wrapfigure}
%   \noindent
% }
\newcommand{\timeinfo}[1]{
  \begin{importantbox}
    \ \outoftime \quad {\em \sffamily #1}
  \end{importantbox}
}

\usepackage{footmisc} % avoid warning for blank footnotes

\begin{document}

  \setthema{bluethema}
  \maketitle

  \input{summary}
  \input{intro}
  \input{story}
  \input{variant}
  \input{material}
  \input{outline}

  \newpage
  \phantomsection % hack for hyperref + addcontentsline
  \addcontentsline{toc}{section}{\itshape Sources} % adding to table
  \renewcommand{\refname}{\itshape Sources}
  \bibliographystyle{plain-fr}
  \bibliography{references}
  \newpage
  
  \appendix
  \setthema{indigothema}
  \renewcommand{\thesubsection}{\Alph{section}.\arabic{subsection}} 
  \phantomsection
  \part*{Annexes}
  \input{technical}

\end{document}